冇一日唔係後悔黎到世上

去到呢個年紀
想死既心一早已經冇
每日只係hea過
冇心願
只求幾十年後
死得唔好太痛苦
唔好行行下街
倒斃街頭
嚇親人
付出其實真係唔係d咩黎
得唔到d咩
原來亦阻止唔到失去d咩
冇道理可言
做咁耐人一早心淡
其實心知做咩都冇用
再俾心機都係哂氣
唯一可以做
就係唔好生仔
從源頭着手
人生悲劇就由出世開始
幸福只係極少數人專利
自己呢世人
遺憾滿滿
唔好話咩
唔好講際遇
就講自己
世上打敗你既
往往唔係人地
係你自己身體
人大左先至知
由細到大
追求咁多
但呢副皮肉
先係跟你一世
但你着緊又點
高矮肥瘦冇得揀
膚色膚質冇得揀
基因冇得揀
你粒lin黑
點漂都係黑
人生就如此殘忍現實
如此無奈
你生個細路出黎
佢辛苦
人地因佢而辛苦
同你生個個辛苦
以前都會覺得
苦中作樂
做完野辛苦咪放假
吃喝玩樂旅行
但唔係咁簡單
或者係我複雜
點都好
芸芸眾生
等我呢世人捱完
圓呢場緣份
個世界係點
就係呢個世界既事
自己行過就算